有幾多人會帶自己嘅keyboard同mouse返工？

返工嗰度個keyboard打落唔太就手
但個位又唔係日日都係我坐
仲諗緊好唔好自己買個keyboard返去用

自己帶mouse

自己帶keyboard加mouse

根據前排check 晒全公司d 電腦設施, 你當200個人有10個帶私伙野啦, 入面5個係中高層

自己帶Mouse.